唔好以為ADIMN針對你他, 將共諜POST掟晒入政事台已經幫緊你地

如果d POST留係時事台
既得利螠者同旗下螠友就可以推其他無關痛癢既POST將共諜POST沉底
呢個方法高登已經有板你睇
將共諜POST放入政事台, 係WIN WIN雙羸, 甚至係如有神助, 連裁判都幫撚埋你
你地唔會因為推共諜POST樹立敵人
相反, 人地一入政事台就睇撚到晒所有共諜既證據同罪行

可以話同永久置頂冇撚分別